[CW]Arrow/The Flash/Supergirl/LoT/Black Lightning 綜合討論區 (9)

其實thawne講得出dawn個名即係可能FP之後timeline已經改左, 原本係tornado twin變左得返nora

睇youtube留言有人話佢應該係preflaspoint之前先係記得有dawn
依家得返1個Nora同2049Thawne應該係postflashpoint

post flashpoint都冇理由用Wells個樣

會不會其實rf 先係xs 老豆

應該唔會掛 但有陰謀論話Xs係Rf扮

ollie no look射箭

又黎呢d橋段…唔好啦掛

SG S3 kara無數咁多次便服出現DEO
宜家總統問佢真身

同埋山齊士問SG係邊個好似幾唔合理
佢咪係kara zor-el，last daughter of krypton
係人都知架啦 又冇戴面具

俄文kara已經消失左幾集
我諗99%既觀眾想睇佢多過宜家反外星人移民

Lena都唔知Kara係SG , 第日掦左肯定發癲

硬係覺得the flash 係未來消失係關佢個女事

Lena外人
但係DEO係總統睇

最少所有DEO AGENT都知吧。

有影到打晒眼色
DEO特工成日叛變 要爆埋kara易過借火

已經諗到個情境…某一集尾知道kara真正身份…之後第2集既頭半發哂癲話kara呃佢咁耐…又乜又柒…最後冰釋前嫌一齊打個集既反派

今季大boss 會唔會其實係 new green arrow

Lena其實要估唔難 最近果次佢棟樓避難已經估得到

最後講句：「我仲未原諒你架」

你睇Manchester black幾撚型棍
James一笠頭盔成個kai子咁

Kara咁唔捨得要做政府走狗又係好on9
屌你鋼鍊定DK1 superman呀宜家

Lois Lane 成個dodo姐咁樣

想做返reeves字都唔識串個lois lane 掛

今季SG到底好睇定唔好睇真係唔識答
好似幾好 但係又好on9

拉完條友之後D人仲拎部手機出黎影ollie 個下表情佢好似問緊屌你地影乜鳩

一集好睇一集on9

ollie今季d表情又硬番哂

如果係香港既話 班港女應該衝曬上去要合照

好似有少少尷尬咁

因為乜都唔遮就咁比人睇哂 話就話係本身想救自己個城 但咁多年佢拎住把野周街殺人 仲要話比人知就係佢唔多唔少都有d唔知點

我覺得每集都係好睇同on9混合

一啖沙糖一啖屎
利申冇睇

等如當街當行比人影住你打茄輛仲開埋fb live，一般都會老尷
ollie個表情做得幾好喎

以前一定會有scpd 衝入去,然後一定升天射箭走, 而家又唔洗走, 又要向scpd交差,結果咪企係到等.

Lena一係就一直黑化做今季大Boss, 一係kara就肉償sheshe, 但arrowverse太多gay, 都睇佢黑化好睇d

已經有山齊士 又有俄文kara
之後又話有lex
lena又越來越黑
重有總統

ollie心諗: 得未呀，快d啦，好撚老尷呀

fifth recurit of the legion of....

拉James比
完美屈山齊士機 仲抗精神攻擊
佢套甲都幾型

痴撚線，個Cicada成個雷神咁

佢d裝備重好用過DEO果堆

今集lot玩到咁大，仲以為唔可能超越倒Beebo the god war,
點知超展開到咁，班編劇個腦究竟裝乜

Zari變左隻喵，超得意

DEO除左Alex有咩用

what the hell....
lot 真係癲得好勻循
women in black好正!!

其實依家Oliver會一直unmask 去做green arrow
定係過埋聯動會reboot 定點

會唔會William time travel 做new green arrow

其實zoom係果到比隻鬼捉左,咁係咪打後劇情已經冇?
之後冇左大戰,咁姐係連season3既劇情都冇埋?

低能 ，DEO入面班職員一早知supergirl身份啦，Kara係唔想普羅大眾/一般市民知道佢身份，DEO係secret agency，對外界係絕對保密，員工私底下正常係唔會暴露大家份工 (二五仔另計)，所以你見J'onn以前出去做野，同人講身份都係show張FBI假證件，唔係DEO

唔關事 zoom 一直都係比鬼追，佢實有方法擺脫然後補完S3劇情
去到最尾比flash打敗冇晒電先真正比鬼捉走

但就算佢走甩佢都知道咗Barry會有返speed喎

宜家係總統問喎
大眾點解會覺得SG有咩真實身份

總統話要增加透明度吖嘛，令到普羅大眾市民更加信任，所以問佢真正身份 (例如佢真名叫Kara Danvers呀，邊度工作之類)，問完之後會向外界公開。所以Kara話如果公開既話佢家人會好危險。

咁總統係應該叫佢公開身份 唔係咁樣問佢係邊個
明明DEO全世界都知佢就係kara 總統同將軍會唔知？
同埋話SG真實身份本身已經唔合理 真實身份咪kara zor el囉 全地球人都知架

是但啦，都係想佢公開啫。對於大眾黎講，真實身份係指佢地球人個身份"Kara Danvers"，唔係kara zor el。

S5, Ep9
9 Dec. 2018 Elseworlds, Part 1
Rate
Barry and Oliver wake up to find they've swapped bodies, but Team Flash doesn't believe them, so the two heroes travel to Smallville on Earth-38 to get help from Supergirl.

crossover個簡介話barry同oliv發現身分對掉左之後，竟然係第一時間搵supergirl幫手? 點幫?

其實唔係是旦 呢個問題我留意左好耐
第一次見kara便服出現DEO我已經打個突

便服呢個問題我咪講左DEO係secret agency，比自己友知道身份怕咩呢，唔會同人講架嘛。正如Alex唔會同人講佢個妹係supergirl。

自己友 變節特工都唔止一個啦

Identity crisis劇集真係處理得好差
Titans果邊又係 dick對住敵人都係曝露身份
呢d位真係睇到眼都突

kara zor-el,last daughter of krypton呢個身份嘅話，
season 1 第3集已經全USA都知。

Alex同將軍係咪遲早磨豆腐
將軍鑊鑊開頭就兇狠 埋尾又碌撚

經常無啦啦自爆

但走番lot又繼續比鬼追

今集flash幾好睇…有番d緊張既味道…係打cicada個到d柒味出哂黎

搞完場大龍鳳結果打唔贏

冇左後段成件事冇咁柒

我都覺得成件事好on9
佢真實身份擺明係度 d人反而想佢公開個假身份
其他外星人咪又係就咁生活

你想第八集就打贏? 今季做左一半都未有

其實以佢既能力 我覺得一集已經要ko佢 點講成季

因為其他外星人唔係superhero囉咁簡單，身為一個superhero點可以公開身份，flash都唔公開身份啦

我意思唔係話要sg公開佢個假身份 係唔明點解大大個kara zor-el既真正身份係度都唔滿意

見到D舊BOSS好感動

ZOOM同RF仲係好撚霸氣

zoom 可能以為個個係time remnant?

成季一開始就弱化 唔係應該一集Ko

嗰陣Barry都未識整Time Remnants，又冇埋speed

唔使曬心機諗啦 套劇一定唔會解釋
Btw speed force language 拖左成季依家先講

差d以為編劇唔記得

今集最尾Earth-90又多個大佬級人馬出場

cicada根本唔似終極大佬

?

rebooted Legion of.....doom?
專登停係呢個位...應該唔係legion of superheroes
Arrowverse只係出過legion of doom

其實會唔會係rf先係final boss

應該全季都係鋪nova點俾rf manipulate

跟住rf 成功越獄再寫落去

Unused Concept Art Flash Suit

做乜OLI竟然間又多左個細妹

柒jay真係幾型
回歸一集太少喇

但都係柒

我都想知係咪又係fp搞鬼 漫畫好似係同Shado生

我一直估會唔會係Earth 2黎，反正都有E-2 Laurel唔爭在

The FLASH 今季算係咁，
有番 D 追看性

睇條女咁黑 應該似同亞洲女人生 可能佢係e-2既robert同shado生 因為e-2既oliver死左 咁變左robert係煉獄生存左5年識左shado同佢生左?

shado係雞係公廁

未必係 因為e2 robert queen未死仲做左green arrow...除非黎到e1就發現老豆原來為左救ollie而死…

lm

唔知點解我覺得好好笑

串到barry應一應

barry：好撚好玩呀換左身份
oliver：我今朝同iris同一張床起身
barry：玩你老味 快撚d整掂佢

Oli做左一日flash就識震手

D 女見到Oli 識震手，即刻洪水氾濫

SG會唔會拍出黎

兩父女咁樣返去比zoom 同RF 見到唔會又fuck Up time line咩

Zoom個度就應該係會 RF未必

Rf果度好奇怪 佢見到兩個未來barry 唔會估到自己個plan係fail咩

你咁講既話佢見到一個就應該已經知

今次crossover係一次過定分開幾日？

分開

S2 barry大到rf嘛
但今次有2個返左黎喎 仲帶埋個女黎 好可疑

我覺得zoom應該無影響
反而係RF應該會暗地裹做啲修改

zoom 冇lala返黎咁搞笑既
咁即係s5 barry仲係唔夠zoom快?
zoom 比變左Time Wraith既自己捉左又係咩玩法, 實有問題
另外如果rf改變左s1個計畫咁會點, nora識果個well face rf唔知係唔係s1 rf

應該唔會唔夠zoom快啦， barry speedforce出嚟之後，快到幾秒跑去中國喎

有眼鏡

好多gay and led

oliver先比煩西屌一餐

barry個態度轉變得超好笑

經過兩季升級點會慢過 不過睇flash勿認真

一crossover，barry都會變返調皮d

唔似近幾季成日黑口黑臉

唉......今季LOT好鬼悶,CW唔通仲要做爛多一套

係夏令營果集悶悶地同好多HEHE 其他都好好笑

Zoom帶走左Caitlin又唔知點解返黎
個吓係廣告位我覺得可能delete左個少少scene

zoom>S5 BA

愈黎愈走求期同搞笑路線....唔洗認真咁睇下都唔錯既....

想問下今次crossover 順序係點.....本身無追開supergirl連佢今季星期幾做都唔知.....

flash>arrow>supergirl

supergirl同flash時間特登(？)調轉左

所以flash係第1集

今次劇透請粉字

原來今個星期全部劇都係mid season finale

好撚好笑

屌你重現返第一季oliver陰9barry個幕好笑到仆街

oliver竟然笑 明明佢自己都好開心

大家生肉係邊到睇

Grant著arrow suit幾型
Oli著flash suit就成個紅色condom咁

證明係套suit既問題 連oli都襯唔起套suit 仲有邊個可以

岩…我估連henry呢d old school既人都唔得

我覺得係件野唔岩身太窄

不過有度唔滿意 就係oliver俾人射竟然抱著個頭

因為佢個一刻係廢柴barry黎

仲有點解amazo會計埋arrow入去 都唔係meta

cw 編劇抽自己水

DLLM oliver笑鳩barry斷手指公個到
其實搞到我有d亂到底佢地調轉係剩係能力調轉左同埋外人睇佢兩個係調轉左?但性格有冇調轉 點解oliver kai左咁多 成日大笑 好陽光好唔慣

身份轉左 即係都係oliver樣但係D人當佢係barry

後面打amazo性格都似轉左

今集解釋埋個prison係有廁所

oliver講i love you iris west個到 仲有笑鳩barry斷手指公個到好撚正

之前官方啲cisco日記都講咗

9 hours sappy speech
Ferocity quarterbacking

cisco 要一日三餐派飯

佢地話要互相似返大家嘛
Oli: No problem! Move~

垃圾Barry可唔可以唔撚好再話Cisco啲vibe有問題 最撚有問題係你呀屌你老母

oliver訓練個part
barry報仇成功開心到跳起

偏偏今日中字出得咁慢

今年得3集驚唔夠喉

Dodo姐重會唔會出場

一開波Ollie impersonate Barry好搞笑

聽到smallville 首theme song好滾動

係咪最尾嗰集先出old flash？

Hallway scene
Nanites courtesy of ray palmer
9 hour sappy speech
Dig又嘔

不過Oliver swap 做 Flash都闖禍 自己放隻機械人出黎

copythat

部機械人擺明係DC版sentinals 係漫畫定劇先有

咁佢都唔想既 d電彈下彈下咁

仲未有字幕

岩岩出左

CW 自抽

Cw劇次次crossover 都好高質

用心寫crossover,用腳寫主線

電視睇好過睇leak photo少少，可以因為tune過d色

Flash班編劇可唔可以快d寫走cicada 無人想睇佢 改做rf同nora條線做主線啦

笑到抽筋，elseworld真係好正
仲有barry報仇又係好好笑

Yeah!!!! 屌你老母我等左4年啦!!!!

一開波ollie食臭西，個表情好正
其實今集係咪要證明Stephen amell冇面癱？
佢做barry好過癮
反而grant gustin carry唔到green arrow個character，想黑口黑面但冇神髓

Red sky so crisis

後面打AMAZO有指揮算係咁啦 已經幾型

今集好多笑位…oliver著住flash套衫講you have failed this city同barry陰oliver個到

用番兩個初次見面呢條橋唔錯

原來咁就4年架啦
真係快

快啲瞓醒聽朝Arrow

好睇
except太似痴肥汁男

好睇 今集冇煩膠野
終於講翻STAR lab監房入面有廁所

有冇link 搵極都冇

好撚型

Terrarium又用得返，Down app

Kara扮oliver把chok聲果下好似忍唔住真心笑咗 拍呢次連連動應該成team人都笑到仆街

真係好撚型

着完=OLI唔着既身型

佢地啲Behind the scene都好歡樂

每季連動都好好j
Oliver Ronnie Barry 三英戰 RF 真係好經典，真係好有心機寫到Oliver用普通人嘅身體打出mvp嘅戰績

憨鳩得嚟又好過癮 好似睇緊LOT咁
一見到oliver扮barry個嘻哈笑樣就好想笑

Barry大仇得報個下笑撚死我

見到Oliver咁開心我都睇到好開心
追咗咁多季 Oliver真係deserves to be happy

第一季死老豆
第二季死老母
細妹走人，ex 真laurel死咗，基友tommy死咗，ex shado死咗
一切都係同sara偷情開始

Arrow episode 100真係好好睇

9 hour speech係指咩

Barry最尾個句 You have failed this city型到仆街，仲要個樣勁cool

法國Stephen Amell適合做喜劇

真

Clark有乜想同kara講

Killer frost每次出得無5秒
哂左咁多時間化妝整頭

felicity一出現又拉低哂成個crossover既質素

記得佢第一次見kara果時話好似照鏡咁，屌那星差咁遠

巴打咁快睇左啦?我仲未DOWN到生肉

同埋上一季套suit係咪唔會再用
覺得好靚

睇緊直播

巴打係美國?

忍者龜

唔係
上google打CW online streaming 大把link

原來係咁 唔該哂巴打

生肉已出

老死Deathstroke痴過線而家好返但到個仔痴咗線
老死KGBeast 又黑化埋
以為Sara 浸死原來無死,以為被水冲走又無事,被人殺一次又返生
仲有Lance

Barry 只係死父母....

一開波d 片 key樣定換人拍

仲有個同laurel 一樣樣ge siren扮緊laurel

今年crossover又變番頭2，3年咁
Flash個集似flash
Arrow個集又似番arrow咁
上年直頭好似一套電影咁正好多

換人拍啦

遺憾係琴日個集無oliver版

其實兩種都OK

一開波barry踢爆oliver同sara偷情俾kara聽

笑死

oliver唔認有batman 仲話自己係第1個

John真係green lantern in earth90

大家都帶眼鏡金頭髮就話似

咁點都係Queentin慘
個細女死左，又返黎
返黎又死，又復活左
掛住俄羅斯隊酒開片，其後又長期離家出走時間旅行
然後到大女死左，冇得復活
好彩細女走左，唔係既原本死埋一份
點知又整個大女分身比佢，仲要衰女黎
忍唔到係個荒島殺左個女，痴Q埋線
好在個女死唔去，不過繼續出賣佢
最後為左救女死埋，連個細女最後一面都見唔到
可惜細女過後到而家隻字不提，終日掛住同女友扑野

笑撚到仆街

巴打咁正有時間睇live
仲返緊工，今晚返屋企先有得睇
唔好劇透住

仲有arkham asylum好多easter egg
Penguin,Poison Ivy,Clayface, the Riddler,Bane, Mr. Freeze,Scarecrow
仲有今集個編劇放埋自己個名入去(Marc Guggenheim)

oliver : hey!

一次講出哂gotham既野同埋幫batman鋪伏線
厲害了我的cw

Batman會出現係Arrowverse應該係遲早既事

岀得superman 無理由唔比岀batman 既

個權喺dc度，要睇dc想點玩
睇唔透間垃圾

係wb到先岩

wb 的確firm咗而家可以俾cw 任用batman d 人名
但上次deathstroke 嗰獲, 都係聽住先

下年crossover Crisis on Infinite Earths

比Gotham拎左??
但Gotham就大結局

Firm左？故事係講咩 dllm cw剩係呢幾年既crossover已經可以當係jl1 jl2 jl2 jl4咁上仲要應該幾收得添了

今季crossover好廢下, 有上一季咁大陣像
但究竟Final boss係邊個呢?
呢條友好似唔算壞人, 似Dr. fate d frd
另外有冇機會用呢個crossover merge Earth 1 同 Earth 38?
最尾Earth 1出黑衣supermam, 咁即係Earth 1有自己sm 同 sg?
而且batwoman又出係Earth 1, Earth 38 又有自己個batman, 如果唔merge universe, 其實故仔好難寫

今季crossover好廢下, 冇上一季咁大陣像
但究竟Final boss係邊個呢?
呢條友好似唔算壞人, 似Dr. fate d frd
另外有冇機會用呢個crossover merge Earth 1 同 Earth 38?
最尾Earth 1出黑衣supermam, 咁即係Earth 1有自己sm 同 sg?
而且batwoman又出係Earth 1, Earth 38 又有自己個batman, 如果唔merge universe, 其實故仔好難寫

Earth 1 不嬲有 Clark Kent 同 Kara，不過無出過啫，可能呢個Earth既2個唔想咁出位/俾人捉左
而家俾條友推左出黎

好正 快點來Freeze我

問題係Earth 1 barry同自己earth 既sm sg frd唔熟, 下下寫故事都要cross earth, 有D煩, 如果係曬同一個earth會好好多. 仲有佢地earth 1有聽過batman, 但好肉冇人聽過superman.
我估今次個博士用本書個後果/ side effect 有機會merge earth1 earth 38

有幾會merge做 earth prime

似係啦
Monitor都話someone is coming

Earth 1 Kara Kent連係邊都未知，始終佢地隻船可能會跌唔同地方，而Bruce一早已經講過佢既存在，大家都預左有Batman
應該唔會Merge啦，DC成日都玩Multiverse
之前個Dark Night: Metal
我反而想佢下個Crossover係去Earth 38
Kara/Clark奶屎上身搵其他人幫手，唔好成日剩係係Earth 1

仲未有1080

90s Flash咁就收左皮？

可能係john wesley shipp既極限
佢好似講過唔想著番90s suit

anti-monitor

黑超人似係john deegan rewrite自己變成 我估

同埋唔同意今季crossover廢 係無上季打仗咁大場面
但堆easter eggs+bat family intro已經收貨

上季cross over人地拎黎同JL movie比，同埋人物多好多，但今季佢crossover嘅鋪排好排隊出場式，冇乜起承轉合交代，好明顯個故事係廢d

Easter egg同reference係就係正，但呢d唔使crossover都做得。今次crossover故事性真係好唔夠

各有各好啦
今次crossover 我睇得好過癮 故事都幾有趣
最重要係引入gotham 同埋arrowverse 4巨頭集結

我覺得今次好睇d wo 下下打外星人都睇到厭 elseworld呢個idea幾新奇同埋可以睇到佢2個同其他角色既互動我覺得幾好 冇悶場 加上又帶到新角色入去 加好多gotham既彩蛋 我覺得比起上兩年打外星人個次好好多 其次就係上年打納粹都幾好

想點呀

今集應該有有史以黎最好睇既一集

上季Event係就係好正不過最後明顯Budget有限有少少趕收工，今季Cut咁集又少啲人，係每一個角色身上更扔本都係好事黎
你睇下尋日打Amazo果場, 做得好好
今日呢場剩係身處Gotham同聽Batwoman Theme已經好正，仲要一堆彩蛋
Oli都威得夠耐 期望有一日Batman會出場打到Oli仆街
我估講到Batman呢啲傳奇角色 CW唔會夠膽寫佢打輸俾Oli

楓林仲未有

唔會輸但平手囉 stephell amell都有份編劇唔會寫到自己打輸既 更何況佢係arrowverse大佬

佢宜家又係試下野
到下年就真係有crisis？
即係下年將所有earth合返埋？
咁再下年/下下年又可以infinite crisis將d earth分返52個
？？

格鬥平手
但道具上贏

應該唔會出埋道具既 我諗多數都係見到面olie覺得batman太暴戾想阻止佢所以打但最尾有人制止左跟住2個再聯手打boss多

今集Caitlin望住batwoman講who the hell are you個陣好天然呆好正

好Cute

catlin D表情真係好鬼死得意

有無人整到做Gif

傳統英雄劇劇情

Diaz做差佬同反派都係一樣咁廢

Catlin bb 笑得好可愛

佢同Felicity同場果幕
Felicity俾佢公開處刑

今年呢個crossover似係鋪路
除非佢破例下半季都搞一次大crossover

佢真係屈機 樣得意又靚 有身材腳又正 但又似賢妻唔似會比帽人戴

只要有埋Batman同WW
CW Justice League就真係齊5巨頭
Superman, Batman, WW, Flash, Martian Manhuner

個個掛住睇crossover
今集legends痴撚線

剋夫命

無中字啊

好驚佢會腰斬

Green Lantern, Aquaman
Super Seven

有fefe唔洗睇中字 飛就得

SOS

如果今年出埋佢真係

當年見到John比人改圖變做綠燈笑到我仆街 估唔到係真

好撚癲
仲要sound like the annual crossover

CW knows what the audiences want

邊個黎

蝙蝠女係咪會開新劇

第2次rewrite elseworld個flash

我估

傳緊4月開拍

聯動第二集熟肉
link：
提取碼：i2lb

轉貼大陸網

Batwoman ok
Kate Kane唔掂

Sg唔係超能力者 點解實驗室困到佢

第二次改寫可能有野變左囉

出字幕了

片頭都轉埋

仲以為個仔唔會再出

Ruby rose幾型好適合做Batwoman

Bane個面罩好似係dark knight rise個個 ?

唔係講笑，年年cw crossover都好高質

Batwoman超正，造型同演繹都一流，期待獨立劇集

屌你Diaz 做差佬都係咁廢

佢從來唯一能力就係無限金錢，做差佬無做黑幫搵咁多，反而廢咗

應該睇邊到先? FLASH>ARROW>SUPER GIRL ?

係

我覺得打Savage個年唔掂

真心得個年唔掂

我覺得ok過
Savage出場好撚型

個Theme又正

仲有得近鏡睇Felicity化灰

係衰在個鷹女

煩膠hawkman hawkgirl

arrow死都加咁多feli同ollie既野落去…點解唔可以好似flash咁輕輕帶過就算

所以今集悶d

反而覺得今集好睇啲

Gotham都係果d野啦
Kara已經確定左earth38都有batman
Monitor已經講左點解咁做
即係呢三集只係為之後既crisis鋪路

上集好笑d
今集係知左monitor搞乜

點解確認左但其實上季supergirl好似講左有batman..但冇exactly講名

個面罩似係參考Dark Knight Rise
但成套衫個設計同物料組合
似係參考Netflix Daredevil
都係面具、手腳、胸係用皮
其他位用布（尤其條頸）
咁樣可以令到成套衫望落有「甲」嘅感覺
但活動可以保持靈活
唔會好似Dark Knight Rise Batman件衫
全身用纖維物料做雖然好型
但活動好受限制
尤其條頸個位
要做特別設計先可以轉到左右

個片頭真係好正，笑死咗
去又中段出batwoman又超好j
最尾diaz又衝出嚟柒
黑超型過普通版咁多

有冇人覺得中迷幻藥互打嗰段剪接得好好睇？

好似係因為wb唔比
依家一解封，cw就有理冇理講到夠先

片頭已經知左mid season之後個段係咩

你講到好似TVB發現仆街唔係粗口咁

笑撚死
Oli話Batman係Urban Legend, Kara個反應
同Oli停唔到果下

究竟spear of destiny同book of destiny比
邊樣可以rewrite另一樣

elseworlds 好撚正

lot又係痴線，d編劇做乜？玩木偶劇
Sirens of space time好正
Nate一句就解釋咗唔玩crossover

無追好耐 catlin同邊個打？

Cw咁中意玩野會唔會cast 左Charlie Cox做新batman？

咁矮

係咪格離劇個吸血鬼

Daredevil 喎

係都搵Jason ackles啦

係都搵Jensen Ackles

英雄所見樂瞳

見到上面話矮仔以為佢，之前有傳過佢做CW Batman

呢個係二少

同步

宜家搵佢做二少好似老左d
做老爺岩岩好

又話啲紅電跟佢兩個 但又無去Gotham
我都知勿認真 但編劇可唔可以唔好啱啱先講完下一秒又打自己臉

應該spear勁d,本書改寫完barry同oliver起碼都仲認知到自己係邊個

今集legend好撚癡線 變曬公仔唱歌

佢地3個人的化學反應真係好正

件心靈海盜效果都開唔到就比人做低左..

屌你老母 密集恐懼症小心今集legends of tomorrow

ruby close瘦咗啲喎

笑到癲左

真係估佢唔到

kara靚到自帶美圖秀秀咁款 好唔真實..真係好屈機

DC窮得只剩下女

kara無死角
啲流出J唔落手，太靚好似藝術相咁

COIE
重要等一年

下年真係crisis on infinite earths

暫時合一？

SG再回家

應該都係分開？

但係Coie就係合一

應該係啦
下季重要有埋batwoman劇
Blacklighting 唔知有冇份
有冇機會黎個6集crossover

SG同flash都係coie死

COIE

今集超人多戲份到

求生肉link

今次Crossover
下年

依個超人成日請假
出黎一陣又放產假

下季我諗oliver死硬

因唔到, 只係一用能力就比人電

Charlie Cox做batman
Daredevil窮撚氣場太勁, 點扮到batman

oliver死左可以close Arrow出batman,
btw rewrite reality, 成個Arrow cast 轉做batman cast, oliver做返batman

成9個月
有你得啦 我走先Bye

下季會睇到所有英雄同反派登場聯手？

最後叫番全部走左那堆人回歸

見到講到明下年係COIE好興奮....但又覺得得幾集crossover唔夠喉....不如直頭整個5-6集既短series專講COIE好似短D既defender咁

整個兩小時tv sp都ok

咁咪仲短過3集crossover....?

如果6套一齊crossover 都有6集喎

Blacklightning都加埋入黎
Flash, Arrow, Supergirl, LOT, Batwoman, Superman(傳會開拍)

下年Gotham完左會唔會食埋Gotham班演員

CW 個Arrowverse 鳩下鳩下咁播估唔到又成長得幾好

屌你老味講緊英雄心諗關伍允龍咩事

邊個估到oliver同sara偷情會發展到宜家咁

今集又講 copy that
其實佢呢個名外國有冇人講？

之前淨係4套crossover 班crew已經話好辛苦 如果6套crossover 既話 個workload 應該好撚大

上次crossover out曬budget

下年陣容
正反派合作 諗起都硬硬地

華納醒目既就俾多d burget啦

會唔會同今季o既未來線有關?

Budget應該係CW出
WB唔該出多啲角色俾CW 下年Crossover一定要有Batman

CW 個勢似推batwoman先，短期都唔會咁快有batman

出太多套劇就變做superman 而唔係supergirl

上次jensen o係twitter 影o個張cosplay相已經j出血

earth 38 係因為之前唔同電視台拍而產生o既，CW接手之後都冇改個universe
依家就要睇CW點玩COIE，monitor 還掂都消滅緊其他earth，可能真係會merge 都唔出奇

btw, 之前flash 出咁多個earth o既wells，咁依家咪少o左好多wells?
個wells council 點算

Wells prime

Monitor其實係救緊定滅緊

點解係oli唔會slow down左
同埋究竟oli同monitor講左d咩

佢願意犧牲felicity

應該只係ollie啱啱好趕到去射箭，而deegan分心慢咗一拍
斷估都係用自己條命換barry同kara條命

好難分戲分 但好j

如果真係有成5,6集講又唔使怕

Oli繼打RF之後再次成為MVP

今次crossover 睇到一頭問號
最唔明都係佢地slowdown time做咩
連超人都郁唔到咁慢左又點
但係普通人既oil又郁到

睇返打AMAZO個場都係ARROW MVP

because he is arrow!

仲有其實遲D點樣融合earth其實幾難
個世界觀太唔同
earth-38咁多外星人
earth-1完全無

psycho pirate

可能今季sg最後所有外星人俾山齊士趕走呢

要吹實得既
之前都完全無提過有batman 啦

Part3都唔錯同part1一樣

重以為條友死左

多個城市
同全世界都好多外星人又唔同既

MM救人果時俾火噴都冇事

Clark整鑽石唔洗錢
不如Oliver Barry一齊啦，今次crossover = 你的名字 Arrowverse 版

同mcu一樣，就算ironman設定上唔係最勁，都會畀最型既發揮空間

真心想講CW呢個超人先係我心目中充滿陽光同希望嘅超人 雖然真係出親黎都話要放假散心

今年crossover原本諗住佢膠下膠下講佢地2個交換人生係點同介紹batwoman，估唔到係用黎埋下下年更勁嘅crossover伏線。

整體黎講係難超越上年crossover（始終上年老博士嘅死好感動）, 但今年大超有份加埋Ruby rose batwoman都幾好睇。

Oli最尾呢集真係成個蝙蝠俠咁

呢個superman唔太掂
但Clark kent好正

想問最先金面罩係邊個?
batwoman做咩咁驚咁?

最驚雷聲大雨點小

Crisis一般都會死人, Reboot, Retcon

Arrowverse冇死人呢回事
好快就復活

Tommy

NORA

Professor Stein

Why did you say that name

Injustice

條友都幾過癮
又有睇開dc

玩得coie就要玩大d
如果齋為左拉返sg入earth1就太浪費
同埋psycho pirate重存有reboot/retcon前既記憶呢點都重要

嘩會唔會連cw都可以有pre/post crisis

咁快講定下年crossover...真係唔驚cut劇…cw.好野 下年咁大壇野快d拉埋bl入黎

COIE 應該唔會係下季季中先crossover, 因為佢最尾寫will come back on fall 2019而唔係winter 2019, 所以COIE 會係下季一開波就，姐係今季季尾會有多d pre COIE既劇情
我估過埋今季 arrow 會COIE之後reboot

今次個crossover 又好撚好睇

barry一定死唔去
死左唔通揾wally頂上咩

Fb 有個叫 DC's CW Arrowverse Crossover Events 既Group,

做 Monitor 個演員都有入, 8號果日仲同Admin開Live

死Earth唔知幾多既Barry

Oli代替Barry死岩岩好可以完左arrow佢

唔好呀
死Iris啦
Oli：死Iris代替Barry同Kara
但想佢Reboot返無人知Oli身份，而家咁睇得好唔舒服

最尾oli同monitor講數擺明係犧牲自己
希望monitor最後會欣賞佢唔洗拎走佢條命

反而覺得除帽幾有新鮮感
reboot戴帽又原地踏步冇故仔作啦

嘩屌barry真係賤種

打monior整virus ,monitor又係佢vibe 人地俾hints你去gotham仲話人幫唔到手
barry

仲要話鳩人地個vibe有問題

佢講緊reverb ar, 佢當Deegan第一次改完嗰個係原本嗰個
字幕譯唔準 alternate version 可以包埋doppelganger

我講緊佢琴晚個集話Cisco vibe有問題
仲有之前打Icicle個集又係

Barry不嬲係賤種，人地用戰術射你兩箭，教精你，你就懷恨在心，足足四年

Book of Destiny 同 Nora "Time Langauge" 係一樣ge
2024報紙 "Crisis" 同Reverse Flash 有關

COIE 可能又係RF搞鬼提早咗

終極ff, Melissa 做felicity arrow即刻爆好睇

LOT RF (Time Remnant) 又係用過Spear of Destiny

唔好學壞手勢成日Crisis

係喎 點解今集唔見煩膠女既

去左未來

最尾係命運博士？

想睇sg同bw組隊搞gay

幾年前Iris條臭西一知道Barry識Oliver仲出哂水咁

Oliver條手臂係你嘅兩倍

心靈海盜

我見到iris話唔好變到好似oliver咁都有少少嬲

跟著諗返佢係臭西

其實最尾個deal係oliver 用自己條命換佢兩個？

應該一年後先知

希望coie之後retcon james冇做過kai子guardian

Dodo姐分享bts

LOT 最尾個鏡頭，趕客

岩岩先睇完flash ep8.zoom追到barry係咩玩法？
由出speed force 開始佢既速度已經係最快架啦啵

個crossover虎頭蛇尾

始終目的只係為左帶出coie

開左頭實做落去啦
你已經可以睇到之後既次序

趕收尾
又唔講多啲Earth90
Flash冇啦啦跑到Mach 7係咩事？
Slowdown Time真係有啲膠
一開始以為佢地只係入Flashtime

Crossover 由邊套睇起？我睇sg ep9已經唔知做緊咩 sg應該唔係第一集？

flash >arrow>supergirl

Slowdown Time係玩返當年Superman reverse time

CW Superman=請假王

Oli無slowdown 無事？

Because he is Arrow

點解mach 7可以一秒兜幾次地球

無知一問，wally去左邊

好想CW加到BATMAN入嚟
但又驚佢寫衰佢

唔係去番做和尚咩

Coie 可能merge 番d人去同一個earth解決supergirl係唔同宇宙嘅問題

到時會唔會搞埋電視版JL

SG 班外星人都夠煩，仲有Meta Human
諗唔到會點樣合體

合得就自然要retcon
有d人/事會被忘記/改寫
有少部份人會仍然對crisis前既歷史有記憶

似係留緊budget做下年個壇野 預告定下年有coie應該plan定哂點整 今年呢個當係trailer 慳到錢又好睇又有驚喜 我覺得今次好睇過打外星人個年 太多人其實好亂唔係真係咁好睇 分薄哂時間 好似今年咁4巨頭再加其他角色已經好好

期待緊下年 其實今年有黑超人同batwomen已經j出血

Kara真係勁cute

記唔記得sg唔知邊季 有個黑妹走甩左 之後有冇講番係乜水黎

N52個power girl

伏線定咩 冇啦啦出一出 就冇提過...

就快retcon 不用深究 好似係

完全冇印象k同黑妹走甩左

外星人個年係睇arrow第100集(唔太記得係咪第100集) …d舊人出番哂黎

yes

Oliver咪話咗計過數就算冧咗都唔會跌到人群

諗返起oli-flash打amazo嗰到
如果係barry自己跑返一定甩轆跌咗喺到
再俾個大頭影住佢抖大氣

得Deathstroke, 少咗Slade

ollie好似講過跌都係跌落空地

今集lot. 我睇左d咩

我覺得自己好似睇緊超級英雄版community

即係下年全部renew new season

有無可能Arrow下學coie真係死左，Arrow故事終結
但係batman故事替arrow,搵返同一班人做？

佢應該係講自己整出黎既flash point 既Cisco .
如果你講係Earth 2. 既reverb 就應該唔係啦，佢地唔同Earth 但同一個reality

覺得機會唔大 咁套野咪要改埋名唔叫arrow?

咁ollie呢個人物要喺呢個multiverse完全被遺忘先得喎

除非amell唔拍 唔係邊有可能會要佢死
成個宇宙都係用佢個名起

好想知道今次個crossover個Monitor 實力係漫畫係點
佢講到god呢個字代表唔到佢
郁下手指可以整vibe個portal出來反彈sg

休息一年得唔得
coie結局佢可能留左喺一個空間入面
又可以為下次crisis鋪路
又可以吊下觀眾癮

唔好啦 佢套arrow坐左7集監我都等到想死 仲要等一年

佢勁d定上次sg flash crossover個音樂佬勁d

music meister?

其實觀眾會覺得點如果真係reboot或者retcon

我覺得唔好太大期望
個COIE應該好渣流攤
好似flashpoint咁

Flash真係S2最好睇
ZOOM真係俾到嗰種壓逼感

s1仲好睇啦 rf質素保證黎

但Time remnant個堆野睇到人好亂

殺自己

真心s1最高質

super sonic punch,wells教barry phasing,wells 殺cisco,第一次time travel,三英戰rf

Run, Barry, Run

但係個結局玩 欲知後事如何 請看下回分解
雖然我睇完結局直落s2

每一季都係 次次都等到頸都長

你咁講其實套套野s1 都最高質架啦
人有新鮮感就自然有追看既意思

Flash S2係直接用S1條formula

關咩事

legends of tomorrow第一季好唔好睇 高唔高質呀

第一 二季d都係 多d歷史野 ，time travel theory , cosplay ， JSA 個d 覺得正d

SG 最高唔係2都3
一定唔係1

lot s1

s2照copy s1都有人讚

白痴

S1好睇 s23好一般 s4後垃圾

S3最好睇係iris死嗰集
S3最唔好睇係原來死嗰個唔係iris嗰集

Hr

Iris同kara調轉身份就正

同felicity 調轉仲好 oliver狂啪

跟本barry同arrowverse任何一條女一齊都仲好
屌你係要搞自己家姐

crossover真係好知fans鐘意啲咩
雖然啲劇情尻尻地 動作尻尻地
但睇得好開心

好撚襯

還我petty

Patty過去咗就算，其實snowbarry先係最好，之前barry幫佢光速換衫我唔信佢冇睇全裸嘅Caitlin 千面人之前扮barry kiss Caitlin, Caitlin 欲拒還迎咁

caitlin係大家嫁

年年d crossover一年比一年高質
今年特別多資訊出左黎，又batman又green lantern
屌你直接飛左d主線佢啦
急不及待想睇出年coie

snowbarry或者kara同barry我都OK

BL個邊終於多番幾個meta做敵人

crossover規模越黎越大

真係好撚悶
快啲加入Arrowverse

已經無睇
勁難DOWN中字
有時SUB HD DOWN中字唔知點解UNZIP ERROR

Netflix睇，呢套Netflix都算Update
剩係遲CW一星期

4月先有明日傳奇

s1都好睇 好新鮮感 我心目中就1-2-3咁樣 第4季就冇睇了對唔係speedstar唔知點解冇乜興趣

咁中間個檔期做咩？

中字都冇心做…字幕同畫面有時慢

咁耐？

請問聲連動劇係咪去到flash 個度停左？得兩集連動？

Flash Arrow Supergirl

Juliana Harkavy好正 想睇佢多啲

Lot 直落coie

Fall 2019係9月喎

Sg停？

全部MID SEASON FINALE
1月中再見

LOT要等到四月

吓

好想睇多啲gideon

咁快又mid season 好悶呀冇arrow睇 又要睇番s1

有沒人介紹下coie

1月睇gotham/ netflix回帶睇titan

grant 琴日結左婚

又到全年日無聊嘅時間

有冇人知點解Lot 要等到四月

Iris West

佢條女幾好J

We are the Future, Flash

做瑜伽
BTW laruel都準備結婚

唔係已經結了婚？ 早幾日ig d相已經show了結婚相，連ig profile都加埋老公個姓氏

唔知呀 剩係知佢會結 都唔係呢一兩日既事 咁岩見你地講起gg結婚所以講埋咋

gg前日 laurel 上兩個星期

Elseworld Nora Fries係stephen老婆

玩冰槍個癲婆

S1 最好睇啦一定. 成季都係鋪RF
又懸疑, 睇到好想知咩事
S2 ZOOM 係勁, 不過去到後期無咩好講
ZOOM 太勁但又輸得柒
S3 不提也罷, 都唔知講乜.

Time Remnant講到1999，設定矛盾又射波俾Speedforce
Zoom個身份又照用S1個玩法

S2最正係Wells瘋狂走路避Zoom啲情節

Brandon Routh老婆係Nora Darhk

柒ray老婆睇唔出已經40歲

佢用電劈鳩自己老婆

有nude scene，勁正

Hit me baby one more time

flash s1最正係有個演員
Tom做到果種邪氣，但扮返博士果時又做得返好好人咁

Wellsworld

reboot完個世界之後比wb搶返嚟做

Tom真係好厲害 每個wells都可以做到個feel出嚟

睇youtube 推介先知Flash已經播緊season 5
上季悶到棄 淨睇尾就算

有冇人估下邊個角色會喺COIE瓜柴
我先：Iris西

Crisis on Infinite Wells

Oliver Queen

斷鳩估：本書啲文字同Nora日記係同一種字，今季Flash應該會破解到，等到Coie用嚟救Oliver，始終唔覺得Cw會夠膽寫死Oliver

Superman

會唔會william接oliver棒

屌又gay佬 死咗佢啦

FF: William去現代接Oliver班，Oliver去Gotham做Batman

S2根本戇鳩
話要跑步機整唔知乜鳩
其實自己變廿個分身已經得

Arrow仲點寫落去
睇ig 啲theory oliver 同the monitor bargin用自己條命換supergirl 同flash

5x08 好睇到癲

其實係難寫 但又冇咩可能寫死佢 始終成個宇宙觀哪綠箭宇宙

定係要Oliver 代替Monitor 做佢嘅野

做乜cw唔搵翻reverse flash 真身個演員黎做

一來跟據返劇情 喺barry心目中嘅reverse flash就係wells個樣
二來人地唔係常規劇組演員檔期難夾

見到thwane個樣 作為觀眾都想象到佢個心情 屌你唔撚係呀咁款

Grant: My favorite seasons: 1 and 2

Grant IG 係咁"投訴"

唔係Grant黎 你睇真啲個名

最尾幾秒有機會劇透 (但唔知佢地自己改定concept art)

(season 1 有幅一樣ge圖, 但今次改咗d野)

啱啱追到arrow elseworld 仲一直會以為olie一早就知道Bruce is batman因為佢既經驗 智慧無可能估唔到 但原來佢連信都唔信蝙蝠俠係存在

可能佢唔抵得有人同佢爭做vigilante一哥，所以索性當Batman唔存在

所以我咪覺得唔合理
以arrow既性格同經驗加埋佢個思維點會諗唔到Bruce Wayne is batman 仲要以為佢係個傳說 無撚理由真係

又唔係bor..上季佢都同記者講過大家都唔會信bruce wayne係batman啦呢d說話

咁同記者講又唔同埋

所以咪俾barry同kara恥笑囉

就係成件事真係好唔合理 佢見過其他維度 見過超人超女 知道第二啲城市有閃電俠 有其他維持治安者 而gotham比星城更多罪惡同恐怖事 佢反而估唔到Bruce wayne係蝙蝠俠甚至唔肯相信蝙蝠俠既存在 完全唔似Oliver queen既思維

好似Injustice果件

唔通今季flash boss真係rf?

又變返RF

以佢既性格同經驗 咁多女唔揀 揀中個閪女人做老婆

佢地唔係好熟？
定未夠老

聽到扯左

點解渣康改左timeline...arrow同flash都冇受影響

暫時出過嘅所有女角色，我最鍾意kara同imra 分唔到高低

廢話唔多講 比3個圖你自己記台詞

可唔可以講白d

Time travel is complicated

ok...i lose

我成日都覺得LOT已經係圈外作

好hardcore

Tiem travel is so weird

The more you time travel, the less the rules apply to you

冇睇成個系列好耐
Flash回勇未

得罪講句，由上季開始Flash=rubbish

得罪講句，由上上季開始Flash=rubbish

5x08回勇

係真係好睇咗

Savitar嗰季既尾幾好睇，大結局就。。。

岩岩先睇到sg 第8集
jonn真係好煩 不停正義撚上身阻住manchester報仇
成日hack入人地個腦 少d定力都分分鐘俾agent liberty反殺 害撚死manchester

我以為佢離開DEO會少咗出場，或者用另一個身份幫外星人，到最後又係搵返DEO，搵返Supergirl，咁同佢冇走過有咩分別

出左黎似返個人. 又自由 又可以做返偵探
反而Alex就慘

幾時先有番劇睇 而家番睇綠箭追到2x15

明日傳奇4月 其他就1月 好似係

避到所有野 係避唔到iris粒子彈

咁就好 睇番第一二季既oliver真係好charming

而家先開始追返Gotham嚟睇，真係睇到唔同電視台嘅製作有好大分別

起碼尺度已經唔同

睇Gotham 都係為睇Jerome 做’Joker’

佢真係好癲…佢做細佬好過做呀哥

啊哥都變緊’joker’ 啦
雖然佢好多位都reference 返 dark knight joker
佢d思想啦 vision 心理等等

係…但係個感覺冇細佬咁似joker

最新一季arrow同lot有冇人有1080P SEED
睇開netflix 而家最新一季未有
上網搵個d都唔清 一係就1080p但冇seed

自己剔番TV個幾個搵arrow就有1080

有冇D係有中文字幕

Terrarium

‘Batwoman’ Moves Forward as The CW Orders Pilot for DC Comics-Inspired Series

Netflix 有Flash S4了, 真係十五十六唔知睇唔睇好

其實頭半季ok既
係之後先暴走姐

想剩係睇elseworld連動果幾集應該睇邊幾集？

本身剩係有睇Arrow s1-s3 Flash s1-s2 LOT half-s

flash 5x09
arrow 7x09
sg 4x09

等SG更新埋又可以重溫earth x

有個問題
同nora 傾計果個rf, 已經係wells樣
即係佢已經經歷咗season 1

定你佢係season 2 "第一次time travel" 果隻rf?

理論上season 2果個已經係LOT s2收左皮

咁但問題佢跑走左去LOT s2, 留係flash s1果個係邊個

btw 仲有個earth x crossover

好似zoom 咁
不過跑散左去唔同time
所以唔洗殺自己？

岩岩睇完The Flash S4 Ep5，我決定棄劇，呢一集真係好難頂，睇住Nora仲煩過佢老母，唔搞事已經當幫忙，夾硬整埋啲情節俾佢幫少少野然後話佢好幫得手咁
然後兩母女喊苦喊忽真係好想煎巴佢兩個
最後仲要話死物都有超能力 夠喇

Nora 完美繼承 Black sails 既 Max
十級煩膠

S5E8回勇喎 睇埋先啦

幾時又播返

回勇只係因為係100集 好似係

好啦

我唔棄劇既原因：

好型
可能係好似Savitar/iron man套甲咁自己郁

有得睇未 點解咁耐都無新嘅?

下星期

明日傳奇開始拍埋下半季 期待4月

自殺小隊2.0 diaz, china white, joe wilson, cupid

又diaz...加china white又做乜

追左半個月Flash同Supergirl，Melissa Benoist真係好靚

係咪下星期開始下半季？

係 oliver bb番來了

今集flash後段架車會唔會有咁多功能

Nora又搞屎棍

Wayne tech唔出奇

點解季季都要整一個好似弱智嘅傻9

因為要個搞屎棍做錯嘢
等其他人執手尾
咁樣容易推動劇情
呢個係最低手最但容易寫嘅編劇方法
Flash收視Keep住高
求其搵啲二三線編劇寫都搞得掂
根本唔會用心寫好條故仔線

套套英雄劇都有呢類搞屎棍隊友
唔係根本拖唔到十幾廿集黎做

點解flash咁快播番arrow要等下星期

最終都係23集

Flash今集都唔錯
Nora條線少少煩膠但都有啲理解佢點解會覺得啲Villain冇得救
不過最好睇都係Thawne同偵探wells條線

同埋weather witch都幾靚

係姐但好想快D睇 除左面具係差館周圍走好撚正

supergirl

返工之前睇到 勁想打j

諗起d藝術照

之前有佢啲porn喎

seed?

重有人未睇過

即係之前流出個d呀嘛

都係得嗰d姐

咁睇過啦… 唔記得係咪呢到既巴打話j唔落…太有藝術感

呢排追左arrow
發現oliver 基本上都食晒入面有出現既女角

Iris都食埋

caitlin 真係好正

講到口臭

一開始仲以為係Flash新角色

Brainy做得咁好已經冇人記得winn

成個deo都知kara係supergirl?

sg 今集真係sad到爆

Winn正啲
好憎Brainy既外星人形態

好心up

Alex唔知kara係SG其實又幾過癮
會有好多笑料

真係唔記得

DEO根本就多撚魚
你睇MM出返黎正左幾多 似返個人

雖然今集洗腦過晒火

emiko終於出場

幾時講番俄文kara.,.

拖到下季都似

本身我仲以為架貨船d人係俄kara殺既

都未講佢離開過俄國

一開頭劇情同第一季搵feli一樣

killer frost 回勇

終於唔係一下俾人打暈。 明明個能力都幾勁
KF宜家對Caitlin 都幾sweet,留個blood sample 俾 Cailtin

無人講Arrow

中段佢地打cicada 有度勁on9
Barry同killer frost 講we need Caitlin
就係行過去同條女講要去醫院

條女好大隻

Renne個女細個係白人大左變黑人

唔怪得william認唔到佢

Dinah講個紋身嗰陣冇提Curtis

點解搵個咁既女黎做 完全唔靚...

哂下太陽燈即刻變黑

棄啦屌 悶到仆街

Agger... 今集成集係到講佢

KF: Am I a joke to you

今集係john diggle做編劇好似 好廢

追咗咁多年
真心希望今季收皮

坐監嗰陣明明好正

唔怪得之寫自己可以繞過佢老婆搞番suicide squad

其實Cicada真係好廢 級數可以係1集搞掂
Killer Frost擋住把刀之後 放個Meta hand cuff基本上就搞掂。。。

啲打鬥睇到好尷尬
編劇超刻意要搵位放生Cicada

屌你快啲搞掂佢講2049條線好過啦
佢條線加加埋埋唔夠10分鐘但係已經好吸引

本來寫未來線
期待新Arrow係威廉仔
專登穿梭時空返嚟阻止大災難發生
超正
點知依家變咗新Arrow係猩猩樣阿妹
條線完全唔吸引

連唯一以為兩個時間線可以接番埋既線索都冇左

未係囉

真係寫穿越番黎？ ?

無
變咗愛回家式親人相認故仔

我指原本

真係超愛回家式劇情
老豆出軌既私生女，又話憎老豆所以憎埋個唉也啊哥
又著到同arrow 一樣出黎救世界。
但係邊個train佢邊個幫佢整d同oli一樣既高科技arrow 呢？
人地oli 5 years in hell 同好多個mentors 先至夠勁番黎救個star city

又俾你講岩⋯幾好睇，返返最初😍勁驚唔爆炸，唔爆炸就唔會有speed force, 佢返唔到未來

都無

屌 emiko Queen 個樣真係好難頂

揾個shado咁款咪好
屌呢個賓妹黎

Artemis世界第一

講真 除咗lot 其他都一般般
flash/arrow/sg要睇彩數
我不如睇YJ S3重好啦

白人溝日本人點解會生左個黑人出黎

屌你套flash 都on99
個on9 女見到條友傷咗唔係即刻極速送佢去醫院 係扶住佢慢慢行
跟住屌你老母十幾個meta human 一齊驚個cicada ? 屌，睇咁多集cicada 根本係學黑武士戴住個口罩呼吸再學Batman 扮喉嚨痛嘅普通人 係隻手識控飛刀同大力少少咋麻
最好笑係巴仔冇能力個時同佢爛仔交都唔係好輸蝕，屌 不如成班meta human 咪撚走，成班圍佢一個都搞掂啦

call arrow嚟半集搞掂

打撚左mirakuru咁款 徒手揸爆左條鐵啵

有冇人覺得呢張圖好有意思
好似一邊sherloque wells 另一邊eobard wells咁款

今集最尾明顯係編劇特登揾個位放佢走 好格硬黎
快d完左個垃圾cicada 寫future thawne條線好過啦

Emiko個雙下爬呢...

應該都係突登整個SHOT出黎

cls

隔住芒都覺得香

好想要kara bb

睇到咁學我唔睇好過啦

已放棄flash+1

好快就爛尾呀

一定唔會解釋

呢個look靚到痴線

真係好癲

Thea

武器太勁可以搖控

想奶kara bb既入黎奶啦

睇過啦

咁laurel 隻西又奶左未

我淨係有追sg

有冇巴打j開alex，成日都覺得佢身型勁靚

我 佢個樣都好j 熟女樣 欲求不滿咁

估唔到佢都幾大波 平時睇佢平平地 都有得渣下

係香港呢D叫C cup啦

Maggie過咗去punisher做女醫生 alex都快啲變返直啦

真係好撚正 佢地KARA一齊上既話我諗我會死

頂 唔怪得之咁熟口面…睇左6集都記唔起做過咩劇

今集kara自爆自己係supergirl好似冇olie同barry自爆得咁核突

What the fuck

Arrowverse 隻Fan made game因為版權問題取消咗
明明早排先宣傳話就嚟會出

今集kara白裙好癲

有 fan made game

集集都好癲

啱啱走去google 玩法應該似gta
整咗咁耐 比人一嘢收皮

Reddit啲人都話太早公佈，如果整完直接出起碼都有機會面世先

Sportmaster?

呢兩集kara啲look真係正到痴線

但劇情真係鳩到震

又彈過earth 221出來

Sherlock Holmes easter egg呀

酒保個演員係唔係有d似SG入面那個女記者

之前Earth-X個陣又話得52定唔知53個EARTH
依家就EARTH 90 EARTH 220

btw 睇Sherloque突登問nora應該知道nora隱瞞記憶唔係真係因為屋企人

52個"Known" Universes

同埋人地好似無話係1-52順序, d數字可以隨便up

今集Arrow見到Curtis智取Diaz個下真係好正

前一秒話52
下一秒講earthx已經53

幾想佢真係俾Diaz殺咗

x2..雖然知道冇可能

真係可惜 黑人係點都唔會死

睇Black lightning幫到你 點都會有黑人死

Lot s5 renewed

可能真係會死
未來冇佢份

係wo..唔記得左有black lightning..成2星期冇睇

原來係咁！！！ 自膠

CW真係良心公司,全線續訂下一季

下年crisis on infinite earths,正常應該都齊人嘅

第一次想ARROW停..最近兩集都好垃圾 做左SCPD隻狗 比人呼之則來揮之則去 當初黑暗暴戾既oliver queen去左邊 而家要淪落到做義警 屌你呀

為左下季crossover姐

消費緊觀眾啲感情

其實arrow最好睇就係睇oliver遇神殺神、見女屌女

arrow又話s7就完
又renew?

即係第1,2季

red death

覺得而家flash 始終唔夠一二季好

以為Diaz反轉完監獄後再反轉A.R.G.U.S.

好懷念Isabel，打得又屌得。

唔知泰坦會唔會連動埋呢邊..

冇記錯是咪comic入面一個speedster

burce wayne

就算跑就慢過你都揪贏你

係呀，某個世界嘅batman同flash融合咗

我記得有個世界係咪batman變左壞人之後打番贏哂d原板？比如有flash既能力就打贏flash..有綠燈俠既能力就打贏綠燈俠

見到diaz比人當狗咁撚 睇得我好爽

今集SG
MM係咁偷望alex同kara笑到我仆街
Nia個家姐最後話佢唔係真女人又笑到我仆街

今季真係好好笑

Jimmy同rena兩條友越來越過火

第一集俾winn知果幕好正

就算佢禁殺生唔屌女都算 但而家做差佬隻狗 我覺得過份左 收哂火點搞 明明坐緊監個陣好撚正

你係咪講黑暗金屬篇最後主宇宙打果堆蝙蝠俠

係呀…

第一次打果陣全部輸曬,最後趕收工 全部是是但但打蠃左
套黑暗金屬開頭係幾好,睇唔同宇宙BATMAN入魔屠人

唔虎頭蛇尾都唔係Scott Snyder

Scott Snyder三寶：
Joker
Joker
Joker

flash 每季都好似會有未來人 講一堆人名比flash或者觀眾聽 下季對手係邊個

技窮

比你地j下…好似今集講mad hat一樣

Arrow S8可能係last season
Arrowverse series on The CW has become one of the longest live-action superhero series to date, second only to the network's previous series Smallville.

"Things will age and we want to get the next generation of shows to keep The CW DC Universe going for as long as possible," CW President Pedowitz admitted during the panel.

arrow收左皮比邊個上位做leader..barry暫時未夠班…好多決定性既call佢都未做到…定係成個arrowverse收皮？

收皮罷啦咁撚悶
Can you give us a minute
Give足七年

好想再睇ollie講you have failed this city

今個星期有無SG??

有

新寵 The batman who laughs

冇wo..17號先有好似

有冇人覺weather witch女演員都正

有無人覺得綠箭俠做得最好既地方係講香港個陣佢地識搵廣東話黎講 雖然個景一睇就知佢地唔知香港係點 但起碼我見到佢地會整香港街道牌 例如赤柱市場

好撚高質

好睇過晒所有劇咁多季

超有創意

留名等睇下季打返RF

可能今季就打呢😍

無arrow中字

今集arrow幾特別

Lm

150集紀念。

開始緊睇
以為down錯野

我都係 btw..估唔到rory仲有機會露面 但今集emiko咪露左樣

最尾係咪connor hawke

係 同埋未來線同現在開始見多d linkage
Btw on99 佢啊妹係documentary 出左樣 已經唔洗 put on hood

咁就可以link番去2049 connor hawke做green arrow

係咪代表2049果個future係fixed 點都會發生 即係oliver點都會無左隻手

但佢代替7roy冇左隻手

flash有生肉未:( 好想睇

conor嗰到唔係講咗套documentary最尾俾人ban咗無出到街？

有無link

Zoe越大越靚女

係姐…我唔信冇人睇過…

變埋黑人

今集flash唔合理既地方好多
成班人去偷野完全唔戴masks 咁大個lab 一個security 都無 barry佢地比班黑社會點曬相好似完全唔怕比人尋仇咁 癡撚線

Black Lightning個教會好煩

Flash已經係兒童片級別
慣咗唔合理
最近打親Boss都有機會了結佢
但編劇好似同班角色講好晒
仲有好多集要拍
佢唔輸得住
打還打
記住放過佢

Cicada咁都插唔死iris
睇返上幾集幾條友打佢都比唔掂依家插一插就訓底

成個central city好似冇新聞咁
Barry做CSI坐監點都會有掛

無 lala揾Barry
仲有可以影Argus agent咩

搵barry呢個真心唔明 真常人唔會知佢地朝交雜

我反而想問點解daiz會做到訪問 明明又話好秘密地監禁係argus

發現CW自從crossover出到gotham之後
乜柒hightech嘢都話係from Wayne Tech

同tvb一樣…用到盡

當普通監躉掛…john都可以當普通軍人

對外界嚟掛, Diaz唔係瓜咗咩

習慣左掛

不過有講過公佈死左咩

唔用到盡 一陣wb又反口 無得用

掉左支武器上太空都飛返落黎
明明可以vibe 去第2度

earth 15

岩岩追左LoT頭3季
好似愈做愈膠咁
同埋好憎呢堆劇入面成日硬推同性戀 變性人之類既野
最on9係supergirl 新個條女又話自己本身係男變性做女
之後佢家族能力又只係會傳比女仔但又傳左比佢而唔係佢家姐

美劇係越來越政治正確
尤其CW台主要觀眾係年輕人
所以刻意加入唔同性向嘅角色去潛移默化
令後生一輩視其他性向人士為正常

Supergirl個新角色比較特殊
因為個演員本身真係變性人
由男變女
佢細個已經就入女廁問題控告學校（佢當年未變性，但心理上覺得自己係女仔，認為學校應該批准佢用女廁）
結果搞到上法院
呢件嚮美國曾經引起好多激烈討論
個演員嚮現實就係變性人權益嘅先驅
套劇利用返佢呢個名氣吸引觀眾
都係無可厚非

拍緊Batwoman
某程度係為新劇打定底
依家都有傳Arrow會摺埋
CW嘅寫實英雄劇地位由Batwoman接替

LoT第一季係認真做，但劇情膠
第二季開始認真地派膠

無限loop

其實而家係咪RF 生命倒數緊 -> 搵Nora (本來係Dawn) 去捉Cicada -> 改變timeline -> RF 唔洗死

下集又可以睇臭西死

是但叫cisco vibe去black lightning到叫jeff過黎做大佬仲有說服力好似

派膠之後真係好睇左好多

Lot班角色唔派膠唔好睇
上集真係咁多季最好睇果集 笑到我

上季個結局太膠唔係好接受到
除左結局其他膠都ok

第二季都未算膠，第三季開始真派膠
依家直頭膠到我棄劇

Beebo果個？好正喎
咁既ending先襯返套劇 要認真就去睇arrow啦

認真睇arrow會睇到𠝹櫈

另外依家D劇發覺好鍾意寫到D女人好勁 男人好廢咁
女人勁都算啦
但寫到D男好似弱智咁
Ray Gary Rory ralph brainy
反而女就真係諗唔到有
全部都係寫到女強人咁

想知臭西幾時先唔做

如果你有些敏銳度的話,可能早就發現Cisco在《閃電俠The Flash》第五季的戲份越來越少,有媒體報導飾演Cisco的Carlos Valdes可能會在第五季結束之後退出該劇,這個說法與Cisco正在研究的異人能解藥可能脫不了關係。該項消息劇組未做出正面回應。

唔做既話，唔洗一季既時間就無人再記得
而家有brainy,邊個仲會記起winn

mon L
求婚成功

上季zaribb loop死一日個集好睇

喊咩？都唔輪到你地咖啦，人地郎才女貌，恭喜下仲好

好襯呀！

chris wood真係幾靚仔

beebo世界第1

咁搵邊個幫d meta改名 睇arrow見到curtis改名尷尬到呢

Kara bb

mon el 係咪唔再拍？

唔拍啦，Kara Lena end game ar ma

都唔係第一次結啦

而家先知mon el 係現實真係佢條仔

佢上個老公s1出埋場
可能下次拍第套劇又再結下個

supergirl 開頭唔著黑絲咪幾好

最膠女角個到咪係搞錯左d咩…應該係最煩膠先岩

當之無愧啦Barry

最HI無用又垃圾就係FLASH全家 兩公婆都麻鳩煩

Mia Smoak

係未得flash轉款轉得多d
supergirl 我硬係覺得佢4季都無乜點變

心口S，斗篷，短裙呢啲都係必要嘅，仲有咩位可以改
最多跟返漫畫咁露肚臍

真?

Mia Smoak好正
個痴線佬鋪咁耐，一下爆樽就搞掂咗

I'm gay!
唉真係屌你老母

編劇技窮

#FF

Arrow Season 9有望
Mia

綠箭小隊成員驚傳離開！《綠箭俠》要角因個人因素告別劇組

在最新一集的《綠箭俠》（Arrow）裡，揭示了綠箭小隊成員之一「恐懼先生／柯蒂斯霍特」的命運，飾演該角男星艾可科勒姆（Echo Kellum）將離開劇組。

至於艾可科勒姆為何離去？日前他向美國娛樂周刊透露在第六季時就心生此念頭，希望能多花時間與洛杉磯的家人在一起，也想要追求音樂、編劇與執導等其他有興趣的志業。艾可科勒姆說：「這是我的想法，我有小孩…當時就開始覺得我應該要常回家盡父職…跟家人和節目統籌馬克古根海姆（Marc Guggenheim）討論很久，他完全能體會我的感受。」

艾可科勒姆對於再度回歸《綠箭俠》持開放態度，他表示曾與劇組討論之後如何出現在影集裡：「目前尚未有定論，我百分之百開放回歸演出。」

《閃電俠》「震波」離去？傳聞卡洛斯巴爾德斯不回歸第六季

CW 美劇《閃電俠》（The Flash）自首季起參演的固定班底卡洛斯巴爾德斯（Carlos Valdes）傳聞將在第五季後離開，重返參演小螢幕作品前的劇場製作。

根據 Discussing Film 的報導，多方消息來源指出卡洛斯巴爾德斯將不會回歸第六季，演出「震波」席斯科（Cisco）一角。雖然還是可能以客串身分現身，但由於他會在離開《閃電俠》後重返劇場，檔期衝突的緣故不太可能讓他再次回歸。

報導進一步指出，知名 DC 電視 YouTuber Pagey 解釋目前第五季故事線正漸漸為席斯科的離開鋪陳，撰寫多集沒有他擔任諮詢角色的劇情，好讓觀眾習慣他不在團隊中的設定。並推測他離開的方式應該不會是好結局收場。

無左Cisco仲有咩意思

睇wells

終於唔洗見到呢個gay佬

今日集flash得35 分鐘多d

驚悶親觀眾

點解既

應該係我個source問題，寫35mins但按入去都係40幾mins

今集真係

邊度有1080字幕

52次⋯⋯

恐懼先生 個譯名咩事

Like father like daughter

terrific可以譯做恐懼，可怕嘅
不過寫文條友明顯冇睇過Arrow

Cisco走左搵邊個頂

Btw今集又比cicada走甩真係睇到眼都突

企定定望住佢幾秒都唔郁 meta cuff個道具係咪消失左

柒roy過左咁多年都仲係中同一招

今集又見到柒roy轉身

成班人真係冇常識…去犯罪現場周圍掂人d野都算…仲要唔帶手套

Sg夠唔夠老蟬打

件卓越先生唔係好重要角色黎咩?

男版felicity

gay佬版Cisco

黑人版Winn

同埋根本唔make sense
Killer frost 本身可以heal fast
點會俾人插一下就死

唔係第一次啦都
醫院嗰次又係咁

dark matter...

又話kf 唔係come from dark matter

應該贏啦 都吸唔到能力